[ViuTV] ERROR主持 最後一屆口罩小姐選舉 星期一至五 21:30-22:30(16)

【口罩小姐】ViuTV最後一屆口罩小姐選舉3月22日播出！40強名單出爐 佳麗全程戴口罩保持神秘

新冠肺炎疫情陰霾籠罩下，口罩成為市民不可或缺的日常生活用品。ViuTV亦因此舉行口罩小姐選舉，參賽佳麗全程戴口罩，與以往的選美比賽截然不同。今日ViuTV正式公布口罩小姐40強名單。為了保持神秘，佳麗除了戴口罩之外，在淘汰之前不會公開身份。節目將於3月22日開播，逢星期一至五晚上9點半播出。

40位候選口罩小姐主要職業是模特兒、網紅和學生，不過亦有專業人士。而一眾佳麗的技能和興趣亦千奇百趣，有人以「含住水說話」作賣點，有人的興趣是「買口罩」，亦有身懷特別技能的參加者，如揸飛機。

八強 心心數 2/4 22:00
178 573
莎嘩Dee卡 1.2k
老闆娘 126
黑妹 667
細細粒 2.6k
阿姨 1k
浩南 1.9k
肥腰 2.2k

除罩 心心數 2/4 22:00
咖喱 146
小忌廉 275
Sleepy 893
孖四 215
三小辣 2980
高佬 1683
王牌 1817
四太 102
Maria 223
肥妹 351
服務員 100
Renci 1229
source:新快速、薑汁炒芥蘭

老闆娘 嬲嬲數 1k

我重諗住貼多次，妖治兄又快一步

趁未爆po做好曬啲嘢先

點投票

屌

阿姨有幫其他口罩代言 姐係又唔關佢事

如果我係參賽者
獎品係個話生啤公仔 我興趣會大過生啤口罩

有冇諗過班女平時冇睇開ViuTv 唔想要生啤公仔

會唔會太正....

有腰有波有蘿
仲要係摟屌裙
嗚呀

莎嘩啲卡勁多南亞人心心
TingHo事件

俾人撚定點
hater買like抹黑/瘋狂fans買like灌票都有可能
當然唔排除佢自己買like嘅可能性
亦唔可以排除佢好多南亞朋友嘅可能性(雖然冇乜可能)

My叔隻眼好靚，但睇佢舊相以前係單眼皮，隻眼係咪整過

有冇Dee卡 ig?🙏🙏

黑妹性格幾正
仲要樣唔差 腳長

同好 傻大姐

有個秦國明星幫佢拉票

我屌而家買心包埋出ig story ?

佢叫沙哇dee 卡其實係咪同泰國有咩關係
對第一集嘅野已經唔記得哂
都係哩兩round先開始認得班囡

呢個無講

威啦

老闆娘嬲多過心

劇透唔該四重加密

佢del 咗post

黑妹真係好正

其實依家D人係咪智力定視力有問題
加密一次係防唔到劇透㗎
要四重呀屌你

認唔出係邊個

黑妹除罩正過戴罩

又係時候報分

3-Apr 10:30
178 684
莎嘩Dee卡 1.4k
老闆娘 151
黑妹 883
細細粒 3k
阿姨 1.2k
浩南 2.3k
肥腰 2.6k

btw 阿姨有成680個like
唔通佢係D文盲廢老嗰type

浩南哥

除罩 心心數 3/4 10:30
咖喱 156
小忌廉 310
Sleepy 965
孖四 239
三小辣 3301
高佬 1892
王牌 1918
四太 118
Maria 252
肥妹 392
服務員 109
Renci 1387

決賽先再上黎算
太多人唔守規矩

老闆娘計嬲嬲好睇d

計嬲比賽(截至4月3號 11:50)：
178 11
莎嘩Dee卡 4
老闆娘 1196
黑妹 8
細細粒 9
阿姨 10
浩南 5
肥腰 4

1196躝啦好心

試當真無動員幫手拉票既

三小辣最靚

黑妹值得更多心

我都覺
尤其佢同細細粒battle
Camman好明顯真係focus細細粒多好多
佢唔開心好正常

我都鍾意細細粒
但黑妹都真係落力認真做
本身有啲委屈再俾人係咁提自己係被冷落
忍唔住喊都正常
同埋鍾意佢傻大姐性格

浩南都好慘，素人要同兩個拍開片既鬥

好勁喎
調番轉諗佢素人一個
可以追到同拍開片嗰兩位差唔多

係 但同時覺得佢慘
太家起步點唔同

愈睇愈覺得阿姨正
阿姨 我不想努力了

素人入到八強已經當贏左

有冇人識秦文，
定有秦國人以為sawadee 真係秦國人所以先多東南人俾心

已經即刻俾左黑妹笑到好charm真心

根本三甲唔洗諗
浩南
米雪迪贏人氣
係細細粒同莎嘩Dee合有得爭下

178 好撚kick同呀姨唔明點解有八強
黑妹就太普通 幾集睇落去都好hea 好似大家身邊總係會有既朋友
老闆娘唔洗講啦 閪人認證

浩南好勁

屌你老母臭西
193係咪on9呀
foul撚哂我d心水
寧願foul哂呀慈 三小辣 my叔
都留老闆娘條臭西係到 係咪傻撚左呀

啱啱睇返第十集

阿慈my叔字n都返去幫178手表演

至於老闆娘.....仲要畀幕後靜埋音

收皮啦 還我三小辣啦
睇得出斬叉燒果集
浩南好撚想開9佢波

岩岩追完九集
最鍾意浩南

Mina由係youtube見到佢啲片第一眼已經唔鍾意佢
佢真係好冇觀眾緣
但又覺得係剪接問題
係要出返黎幕前
其實佢撈返自己生意仲好過啦
隔硬黎冇好結果

可能莎嘩Dee卡真係泰國人 或者同泰國有咩關係
肥仔先幫佢改呢個花名
如果佢同泰國有咩關係咁有D泰仔投票唔奇嘅
不過到時要睇個投票比例合唔合理
始終就算同泰國有關係 都唔會極大量泰仔無啦啦投一個香港嘅比賽

利申冇特登去睇有幾多泰仔投佢

直 同 曬
其實係兩個concept嚟

講埋啲咩入股間舖
burberry 帽係cheap嘢

viutv好難唔剪出嚟喎

咁如果有個泰國前明星推post
又真係有可能會多泰仔投佢喎

佢開頭話參選港姐俾人屌係因為剪接啊嘛
點知做完口罩小姐仲更加衰

浩南個種就真係直
佢個種似無料扮4條多啲真係衰啲講句

港姐懶剪接已經on9啦 年年都live嫁啦

193個訪問

之前都覺得佢畀人負評係因為剪接
過咗camping 之後就覺得係真

最記得條八婆當年諗住痴馮盈登名氣去選港姐
點知連馮盈盈都秒速割𥱊

邊個訪問？

佢入選個陣講到實牙實齒
我都以為佢有野睇
再去到辯論又吹到話駁到人跳涯
點知尷尬到
最後去到斬雞
我真係覺得⋯

咁真係睇吓個比例合唔合理
有個泰國明星推post 可能都叫到一百幾十票
再多D幾百上千就算合理懷疑

始終一個香港嘅比賽 泰國人始終都係事不關己 就算係嗰泰國明星班fans都唔會個個聽佢講特登去投
自己覺得一百幾十算合理 再多啲開始懷疑

除非原來個泰國明星係泰國四大天王level
或者佢識得唔止呢個泰國明星 喺泰國佢仲有其他人脈 甚至佢本身喺泰國原來有D名氣

我自己咁睇 橫掂呢啲嘢除咗佢本人之外都冇人知道真相

小正喎屌你

尋日嗰集
剪老闆娘出嚟之前話訪問隊長193

IG係咩?

3哥精選

1st round
其實我有諗過foul老闆娘嘅
但辯論果陣好進取

2nd round
其實我想foul老闆娘
但佢拍片真係好努力表現自己

3rd round
其實我由第1round開始已經係想foul老闆娘
但佢越黎越好

我諗唔駛大個可能宜家晚晚都緊火

佢得個女

浩南聽到佢講入股果到真係隔住個口罩都feel到佢恥笑緊老闆娘

其實老闆娘吹到自己咁有米不如買起成個viu電視台吧啦

佢戴口罩好老
除罩後生啲，都幾好 j

3哥咪潤過佢囉

你咁有錢駛乜嚟參賽
你自己搞個電視台頒獎畀自己啦

其實佢辯論有咩咁進取呢

講真口罩小姐係扮唔知佢乜水嘅
佢話自己選港姐畀人負評做乜
觀眾suppose 唔知老闆娘選過囉

第二round 阿慈走入個桶度kai kai地都好努力表現自己吖

有冇ig

呀姨

Tingho?

就算唔計佢以前酒店KOL個D嘢
佢節目入面又自大又炫富已經夠乞人憎

4/4 凌晨1點15分

八強心心數
178 781
莎嘩Dee卡 1548
老闆娘 186
黑妹 1026
細細粒 3468
阿姨 1349
浩南 2642
肥腰 2960

八強嬲嬲數(專為老闆娘而統計)
178 11
莎嘩Dee卡 5
老闆娘 1297
黑妹 9
細細粒 13
阿姨 11
浩南 9
肥腰 4

好PK..老闆娘睇到又要自殺多次，又俾人binc

老闆娘不如專心喺珠寶度，同埋我真喺唔想見到有人因咁而自殺，唔好放棄生命

但真心想問 雖然好mean

點解個個都鍾意arm channel條女
把聲好撚煩

attention whore,純粹係想造新聞拉票
邊有人會信佢
等佢下次真係自殺就狼來了,唔會再有人理佢

三甲入面，阿姨或黑妹肯定要入其中一個
如果三甲都係勁矮勁冇身材既話，比隔離台恥笑都似

有冇人覺得米露迪好似菊梓喬

夠仁

我相信呢啲係共識

呢個要pin啦
廢事每隔2個留言就有問xx個instagram係乜

快啲嚟arm u buy 買嘢啦

八強心心數 4/4 11:45
178 824
莎嘩Dee卡 1581
老闆娘 190
黑妹 1067
細細粒 3548
阿姨 1388
浩南 2746
肥腰 3163

除罩 心心數 4/4 11:45
咖哩 168
小忌廉 340
Sleepy 1047
孖四 263
三小辣 3785
高佬 2224
王牌 2295
四太 134
Maria 282
肥妹 439
服務員 136
Renci 1566

睇完依套野
發現原來香港都幾多靚女
仲要好有香港風味啲女
即一睇就知香港既女仔，而且大部分都靚

妖治兄置頂呢個好啲，置頂嘢好似會變咗冇加密

.

睇pin

其實唔係有圖 得個名冇乜所謂嘅
因為你得個名 唔係特登check唔會被劇透咩樣
但post圖/post ig link有preview就應該要加密

係，不過原教旨反劇透都可能會覺得出咗個名已經係劇透，費事妖治兄難做

有冇人睇live

無poki

呢個藍底白生啤口罩都靚喎，好似靚過白底藍生啤

究竟決賽有冇佢呢？

泳衣環節

dee卡超索

chull club

阿姨

想要生啤口罩

啊姨邊度肥

金毛獅王

啊姨

做乜鳩

做咩野

超尷尬

件衫做乜鳩

好尷尬

沒有最尷尬

件衫開到咁都冇野睇

肯定178表演吹笛

黑妹rap得好cute喎

d修身牛仔褲真係好索

happy birthday

178想點...

生日歌

佢電話係香港 008 178

笛係本體

193 好煩

178成日都load得好慢

just like saxophone & phil

佢正常反而唔好睇

老闆娘

老闆娘企到好似cctvb選港姐咁款

名符其實女版193

喊乜鳩

又喊

係咪宣布退賽

好想吹193支笛

一開波就想喊

考error 同mc 點樣打圓場

收皮啦

喊乜鳩 收皮未

辛苦193打圓場

公屋富戶

老闆娘根本曬命 193幫佢兜乜

記者會有無link?

入viutv fb

喊到咁我以為佢宣布退賽添
Btw浩南壓軸岀場

支持投訴公屋富戶

搵到了

點解老闆娘唔洗表演？定佢表演即場喊

記者會宣傳自己都喊係到博同情

我都覺

浩南好有浩力

喊係表演一部分
好多學演技之前第一件事都要即刻喊得岀

細細粒真係好細粒

想問有得投票未?

泳裝得阿姨有睇頭

178 陪跑
浩南啡髮好睇d

真係有獎金獎品

到時p1exl係咪會唱live

支持寶欣

係喎
首歌到依家都未上架

Miss左

又要跌崩一隻牙齒

成首歌嘅精華就係呢句

Error做live 好撚正 有急才

又要出醜 幾時收皮呀佢地

有無方法重睇返個LIVE
禁極都係LOOP主題曲

193 係咪畀人迫佢留老闆娘

傳銷雞老闆娘扮喊扮可憐眼淚都無滴
出到做樣嚟扮20秒可憐心入面一定係反曬白眼 心諗又呃到你哋班傻仔觀眾

exact7ly
肥仔點頂

唔想睇 廢契三人組

笑死,個投票 老闆娘 千幾個嬲

雖然真係有啲尷尬
但黑妹真係好靚

原來首歌係p1exl三傻首歌改既

抵啦 好乞人憎

各位點睇？淫底

呢副架生唔淫底先浪費

MK妹都會大既

去到邊個台參選節目都係咁嘅下場
佢今次仲諗唔諗住賴人有心攻擊佢?
檢討下自己出咗咩問題啦傳銷雞老闆娘

你個朋友係老闆娘?

比較喜歡肥腰
唔通我話你係57號打手咩

唔知邊個話佢有氣質風塵味勁重

無波
不了

浩南 世界第一!!!!!!!!

認真
viu真係可以考慮簽浩南

唔洗簽 長期合作好似SC咁先係最好

浩南本身好似係素人？
無經理人傾job會麻煩喎

做過ps girl 點會係素人

其實要講素人 應該冇真素人
至少最唔出名果D都應該係有接開model job
無經理人既話 其實牙慈拍片果D都未必有
平時應該係直接inbox幫價

193＠ERROR維護老闆娘：

唔好人身攻擊 隊長193又為老闆娘解圍：「你有睇留言就啱喇，唔需要全部都接收，好嘅可以參考，給果一啲純人身攻擊，你要過濾咗佢﹗其實老闆娘係好勤力，佢會將自己最真性情一面擺喺鏡頭前，令人有誤會，話佢炫富晒命，其實係我煲出嚟，有錢人呢個形象係我煲出嚟，為節目效果，係我幫佢炫富，可能咁畀人誤會咗﹗其實綜藝節係想帶畀大家歡樂，有乜唔啱笑咗佢咪算，唔好人身攻擊，我哋ViuTV綜藝節目只係想帶畀人開心，就係咁簡單﹗」

193

同時193都有講

除罩小姐頭三名都係我既組員 唔洗鬥落去啦
我有講過 一早FOUL出去既可能會比一直留係到既人好

今日活動中，她感觸地用哭腔說話，但沒掉眼淚：「多謝隊友同隊長包容同鼓勵先令我有勇氣面對自己。我有睇網民意見會反省，承認我有不足，會努力改變。」ERROR的郭嘉駿（193）維護指自己幫對方炫富，塑造她有錢形象，只是為節目效果

其實193無幫佢炫富
係佢炫完富之後193串鳩佢姐

唔通superme同買起人地間鋪依啲係跟稿讀咩

其實193都唔明

唔係193講有效果就有
而係佢真係做到咁

無計啦
193喺節目話完佢畀人負皮嘅可能係fair comments

點都要幫佢講兩句好話 唔通落井下石咩

193見到佢玩自殺都怕咗佢啦
有得唔幫佢兜咩

我覺得係因為live緊
193驚佢情緒失控
拿拿聲安慰佢打圓場

最後一屆口罩小姐│「老闆娘」楊慧敏食殺蟲劑飲漂白水 193責任攬晒上身英雄救美

邊到美？

真係勁，呢幾日係咁上報

罩多紛

米媽心心數爆緊上去

客氣說話姐

米⋯肥腰一出post 後來追上變第一

好彩佔3成 浩南同黑妹仲有機會反CUP

真係好恐怖

八強心心數 4/4 19:00
178 868
莎嘩Dee卡 1636
老闆娘 212
黑妹 1128
細細粒 3782
阿姨 1477
浩南 2922
肥腰 3939

除罩 心心數 4/4 19:00
咖哩 177
小忌廉 353
Sleepy 1066
孖四 267
三小辣 3920
高佬 2308
王牌 2748
四太 140
Maria 288
肥妹 451
服務員 162
Renci 1611

米媽差唔多10萬followers
寶欣都係得2萬幾
一吹雞實冇得鬥

黑妹可以多d

3爺包晒除罩top3 同八強尾2

好嘔心 越黎越反感

唔怪得佢話佢心目中嘅三甲都係晒佢嗰隊啦

everything's under control
留低既有noise 走左既贏民意

唔怪得玩37開

其實呢啲嘢都應該要有個人核數，cctvb幾廿年都係黃龍德會計師事務所，viu唔知有冇🤔

咪又係黃龍德

好似係，全民造星就係黃龍德，食曬兩家茶禮

點解反感？

諗起木村花

木村花加入節目後受到高度關注，但由於她個性比較倔強，常常與搭檔爆發口角，有酸民看不慣她的作風，留言謾罵「去死」、「醜八怪」、「噁心」等惡意字眼。
因為受不了網友的長期霸凌，23日凌晨，木村花先在社群上對愛貓告別，寫道「我愛你，要活的長長久久喔，對不起」，另一張照片則寫著「再見」，還貼出滲血的自殘照。

睇返個live 好多人叫PK返黎係jm9
係咪全部M底鐘意比佢屌

電視專用會計師樓
仲要全民造星3同一日嘅大台衝上雲霄大選都係黃龍德

根本直接開post吹雞拉票
成件事根本錯哂

老闆娘真係好嘔心...無啦啦喊乜鳩
本身前一個178祝福ViuTv生日咁開心.....

米露迪有3張？

點解我見唔到吹雞Post?
Del左?

應該未,唔係應該會chur佢條仔埋單

口罩小姐介紹寫3張

黑妹

我見樓上講 我自己就冇follow佢
但如果開post吹雞真係成件事錯哂
至少個比賽原意就係唔知真樣真身份下選美
你就用公開身分嘅人氣去贏

幾個story都係叫人投.......

Agree 好撚樣衰 把聲好煩

米媽突然爆過左寶欣明明寶欣一路領先梗

不過又咁講 我留意到有幾個都係咁拉票
唔可以淨係話佢

佢一路都無用自己名氣，不過其他人就公開講先破壞遊戲規則，咁唔通佢仲要收收埋埋？

私下拉票我就唔理 但我覺得應該個個都唔可以公開拉票
而對米露迪呢D網絡紅人 公開拉票嘅優勢特別大

細細粒
黑妹

我就唔係針對米媽
而係針對所有公開拉票嘅人

依家咪玩到個個都出story拉票 我想知邊個第一個

其實ViuTV個官網有講一人一票
但我相信十個有十個都投左唔止一票 俾唔同人
所以都唔知黃龍德點計數

其實用Facebook俾心呢種投票方法本身就一定會同時like好多人

所以我可能依家要針對哂8個參賽者
但第一個真係壞規矩

最on9嘅喺話error冇咗嗰pk成隊唔好睇
乜7都缺一不可 cls

細細粒

由佢一開始介紹自己係珠寶店老闆到話自己對鞋貴同帶左個hermes就知唔係節目效果

見到fb有人叫老闆娘表現飲漂白水

米媽咩事

咩事咩事

爆左上黎

護錡手黎

追下post

咁講米媽都係今日先第一日出post拉票
其他人早幾日已經日日喺ig 出post
雖則點都係唔公平

啱啱上哂佢哋ig check
其實大部分人都公開拉票緊
但其實我覺得有D違反原意

浩南肥腰細細粒178莎嘩Dee卡阿姨都有用真實身份公開宣傳
啱啱上ig check個陣就唔見黑妹有宣傳自己
老闆娘我就冇興趣去check啦

係咪佢啲數字人啊

睇佢story本身都無諗住咁做
係見其他人咁佢先跟
只能話viutv點解會畀佢地咁做

算啦唔通DQ佢地咩
wikipedia上面有哂全名啦

最鐘意黑妹浩南細細粒同沙哇dee卡

係 呢下我真心唔怪佢
係第一個果個on9

要怪就怪節目組搵埋啲kol嚟玩
米媽未拉票之前都已經同寶欣靠名氣已經排頭二啦

節目內容又垃圾幫唔到其他「素人」出位

無錯
佢無一d本身應該喺error節目出現嘅內容
要班女挑戰 睇下邊個夠搏 唔扭另

agree 口罩小姐都係戴返口罩好D

講真 第一次玩特別少少嘅選美題材總有嘢係唔完美架啦

撇開傳統路線一開始一定係多甩漏，個節目已經算係咁。

得10集根本唔夠
成個節目都好似冇方向咁
Error唔突出班女又冇表現
觀眾都未認得邊個打邊個就係咁foul人
最後咪變左名氣大既有優勢

咪等第二次囉

今次有迴響自然有第二次
當然個名唔會叫口罩小姐

開荒第一次預咗做炮灰架啦

當第一個公開宣傳係違規唔公平
其他人為左平衡返個唔公平只可以用相同手段
結果就變鬥唔公平
一鬥唔公平做開幕前個D網絡紅人就有絕對優勢

我都覺得麻麻地好睇 之前美選dna精彩好多

唔好有下一次啦
有下一次即係出年疫情仲未完

今年仲有<造美人>

幾吸引咁喎

咁講姐
實會轉個模式玩
唔一定係口罩

如果係error 做膽
搵囡囡嘅真人騷
叫error流女忍者 叫d女挑戰返error遊嘅項目
Error負責做鍵盤戰士 恥笑班女淆底 仲好睇仲好笑

美容節目嚟 好似唔係真人騷
似會失望

其實玩Error遊幾好
口罩班女都以為自己有得上黎玩屎炸生啤

米媽已經最遲個個咁做 仲想點

針對成個風氣都還好
但只因為米媽公開拉票就屌就好唔公道

其他女偷雞拉票 米媽都係跟風姐

所以我強調係針對所有有份以真身公開拉票嘅參賽者
唔係針對米媽一個
而客觀分析 如果個個都以真身公開拉票 米媽呢D網絡紅人得到嘅優勢一定係最大

只可要講其他女on9 偷雞唔到蝕揸米

肯定唔係最遲 唔好被害妄想症

都係果句 第一個最on9
之後其他女都只可以跟

開得公眾投票就自然受本身人氣影響
自己出唔出po拉票根本唔係關鍵

浩南算唔算叫做最成功「素人」

得黑妹無

第一次睇有error嘅節目
之前無睇係正確嘅

咁都唔係既，有好多人只係follow但無睇viutv，唔係以米媽既人氣一開波就帶出啦

只能講第一個拉票果個真係on99，睇唔清優勢係人地度

浩南冇得輸

咁其實有幾個都係咁講啦+post左1,2次only

花名同真名有關而咁改 正常就唔會喺節目講
因為都係一種劇透
但因為浩南同伊健真名差一個字所以用呢個花名呢個推論好合理

佢做嘜要話自己好天真強調好遲先做做人設over咗

其實仲有八強得佢 有份去商台做訪問添

王牌都有

有咩意思其實係玩本身followers多就贏
素人邊夠玩

但係嗰陣佢係咪foul咗

所以咪投票佔三成
評判佔七成

2021年仲有人信評判

我信倪晨曦

我信毛姐
幫到契豆盡 但都係畀投票stop咗

計我話信你咪得囉
你決定邊個拎冠軍就邊個拎
相信呢到所有人都會信服你

應該屌鳩商台
淨係搵佢地兩個去

佢錯唔哂
但呢三個評審可以觀望

八強心心數 5/4 15:00
178 935
莎嘩Dee卡 1709
老闆娘 249
黑妹 1225
細細粒 4152
阿姨 1567
浩南 3185
肥腰 4602

除罩 心心數 5/4 15:00
咖哩 184
小忌廉 369
Sleepy 1105
孖四 281
三小辣 4058
高佬 2359
王牌 3057
四太 149
Maria 302
肥妹 477
服務員 199
Renci 1682

我覺得 搵返Eric kwok joey哥 咸濕二人組去評仲好

笑嚟睇下先啦

戴住口罩笑

投票
又話KOL玩晒

評判
又話無人信

咁應該去叫東亞其他國家搵網民投囉

Fb投心
一人投幾票
我就唔信viu會逐個名對 逐個名check

咁咪跟返規矩 取消哂d票
佢搵人對姐 出錢就有人做嫁啦

不過又要咁講
個比賽贏咗冇獎品 完全係為咗增加人氣
公開自己身份 利用個節目去配合同觀眾互動
去增加曝光都係意料之中
不過有D違背比賽原意

黃龍德又可以出動

其實viutv 都係玩gimmick 啫
真係認真投就會好似chill club 咁要電話登記會員先投得啦

my叔都係

My叔 細細粒 肥腰 三黃

契毛後期已經對佢無咁大反感
主因係有幾條友洗版屌佢，但又無證據

乜水？

who

佢係有啲串同埋有畀viu tv做鳩佢

193維護「老闆娘」

參賽者之一「老闆娘」一直被網民劣評，早前疑不堪抨擊而自殘；昨日她以哭腔自我介紹及表明已反省，但沒有眼淚，獲193開聲維護，解釋「老闆娘」的炫富有錢人形象，是他為節目效果塑造出來，他亦不介意被批評選錯「老闆娘」入圍。「老闆娘」受訪時承認當日不成熟處理情緒壓力，稱現在已看淡比賽勝負，承認自己有很多缺點，最想藉比賽改善個人品格及修養。

得罪娛記你仲唔大獲

我唔知老闆娘係做戲定真情流露
但娛記寫咗「但沒有眼淚」五隻大字已經令所有人覺得佢扮嘢
娛記文字功力要寫臭一個人真係好易

What

最記得有條友為咗幫佢口劇透晒三十強二十強出嚟

爆出cy 屠毛

老是常出現

做咩

屌 浩南哥藍屍黎

咩178識唱歌架

有無source

真唔真 有冇汁

以為9 up
點知中哂

浩南告急

之前成日幫紅店賣廣告 而家上viu即刻archive晒

咁試當真都係啦
CA姐係試當真
咁即係唔洗睇yolo了

其實不如統一標準先走去判斷啦

係人都知肉餅哥是藍架啦
佢屌雲海話肉餅哥係藍店

呢條女之前唔係有新聞話佢搶人老公咩
本身一路有follow佢FB

睇唔出咁有邊忽藍 睇完佢咁講反而幾欣賞佢 唔會因為人地話藍就跟住批鬥 有自己思想 我好撚憎d人唔鍾意就屈藍

呢個有冇details?

Google 好似過濾曬佢啲新聞
但我肯定係佢黎

成段野點睇都係黃啦下話
係藍既直接屌尻雲海死甲由黑暴啦
洗鬼講咁多野 去叫人FC下先 又話會嚇走同路人咩

講得藍黃，就已經唔係港豬

我反而覺得係有用腦

上面一句話人藍就真係同藍絲冇分別

上左新聞？有無證據？

Google 搵過依家搵唔返
應該係男方有錢人俾壓力報館刪埋
但我肯撚定係佢
佢由選工展小姐個啲19contest 我已經follow 佢

其實浩南結左婚未
Btw佢比我個feel似黑肉版火雞姐

呢位阿嬸邊個黎
Dllm 照騙

佢盲撐佢老公所以先打一大段野屌雲海 因為肉餅哥佢老公有份
黃真係稱唔上 藍到發黑呀

乜都紅藍上身
咁m記同地鐵而家又有幾多人搭返/食返

咁我更加要投佢
最鍾意藍絲

睇黎都要收返浩南個心心

咁有乜證據證明間野真係藍 google左一陣都搵唔到

覺得佢都幾真 夠膽po出黎
你估其他人落左妝都咁靚咩

又藍絲又結咗婚有老公又搶人老公
全部都冇證據

ching 你講個個應該係yanyan_c
佢又有玩工展小姐又有搶人老公

咩po嚟

上面話撐佢老公 姐係佢結咗婚？

話撐老公嗰個可摸耳講多少少
係認錯人定點

笑死 成班比人9up兩句就信哂
今次係咁 造星又係咁
fc精神去哂邊？
真係想講句藍絲都醒過你地

有冇人覺得inez好正
但同條柒頭洪永城一齊

P牌打手
冇圖我夠可以話你老豆搶左我條女

今晚有印花

召喚痴線西 (148) 善用不推文回覆

#859 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

唔知電腦睇有無 定一定要電視睇

頭先178 行得幾好睇

黑妹又高又靚女

有冇阿姨ig

Das Finale

20/21菁英盃決賽，晚上八時，旺角大球場。第四及第六區，約定你！

#最後一屆口罩小姐
#愉園一日球隊經理

From: 愉園ig

浩南D 衫好索, 好鍾意D 女咁著

有冇人都覺得米媽個身形其實好撚柒

完全冇任何曲線 一味得個瘦

做運動個集完全冇力

偷睇左ig

覺 節目入面又冇表現

把聲又煩 唔想佢嬴

請攞到證據出嚟先好指控浩南

小小劇透

My叔